google入手左HTC, U11會唔會係佢最後嘅一殺那光輝？

屌佢老母生細佬，U11真係順滑過牛油狗，機快影相靚聽歌又好聲，夠竟htc仲出唔出得返呢個級數嘅機？
如果u11再跌下價添，買部黎玩下都低。

玩過u11同xzp，就知喂媽啲濕鳩三叔打手推介完全係唔可信嘅商業行為！

QC太差唔敢買

變孤兒仔

都話係賣pixel team

一買部機已經見到moon入塵幾粒，非死點